\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 7\\
	\textbf{Anwendungsfall} & \INFPAK ändern \\
	\textbf{Ziel} & Die Daten eines \INFPAKg werden auf dem  Server
	geändert.
	\\
	\textbf{Vorbedingung} & 
		\begin{enumerate}
		  \item Das \INFPAK exisiert bereits auf dem Server.
	      \item \serverConnectionNecessary
	      \item Titel und digitale Objekte können nicht verändert werden. 
		\end{enumerate} 
	\\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die Daten des \INFPAKg werden auf dem Server
	verändert.\\
	\textbf{Akteur} & Benutzer, Server \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Der Benutzer wählt ein \INFPAK aus und betätigt die
							  Schaltfläche zum Ändern.
							  \item Er wählt eine Sicht auf die \BASEONT aus.
							  \item Der Benutzer kann nun neue Daten zum \INFPAK hinzufügen
							  oder bestehende Daten verändern.
							  \item Die geänderten Daten des \INFPAKg werden an den Server
							  gesendet.
							\end{enumerate}
							\\
\end{tabular}